雲高爾=莫耶子>摩連奴

橙，矛人理